我同小馬bb係被竇祝大家新年快樂

希望由2015到2017都同小馬咁恩愛，一邊派膠一邊過幸福嘅日子

肥婆出返呢個po，新年見到芝芝都唔快樂

仲未收到pandora

嚟返個新年第一炮先啦 仲出po
唔驚曬親啲毒撚呀

gay post

On9仔